{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011625",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 익산부송점"
    },
    "text": "パスクッチ益山ブロンズ店では毎日09:00から01:00まで運営しています。 当店は年中無休で営業しておりますので、いつでもご覧ください。 注文はネイバースマートオーダーで簡単にできます。 メニューではカフェラテが5,000ウォン、アメリカーノRが4,500ウォン、モカブラウニーが6,800ウォン、ココナッツコーヒーが6,500ウォン、ジャワチップとグリーンティーはそれぞれ6,300ウォン、ファインビタとシャインマスキャットはそれぞれ6,800ウォン は6,300ウォンです。 様々なメニューをご用意しておりますので、大変お世話になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "当店は毎日09:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "当店は年中無休で営業しておりますので、いつでもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "注文方法はありますか？",
            "answer": "当店ではネイバースマートオーダーを利用して簡単に注文ができます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノRの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノRは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカブラウニーの値段はいくらですか？",
            "answer": "モカブラウニーは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツコーヒーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャワチップの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャワチップは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティーは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファインビタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファインビタは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャインマスキャットの価格はいくらですか？",
            "answer": "シャインマスキャットは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "当店ではカフェラテ、アメリカーノR、モカブラウニー、ココナッツコーヒー、ジャワチップ、グリーンティー、ファインビタ、シャインマスキャットなど様々なメニューをご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 387
    }
}